有咩風水嘢你做咗之後係特別靈驗？

我戴金鍊就份工順好多
冇帶嗰排好多事非

去打波冇疶大毛巾就會整傷（流血都計）

唔信風水信自己就好好多